[新手上路] 求仙人指路 DC便攜相機 ($4000)

打算買部DC去行山、旅行影下相，平時就影下生活照 （有時會去睇波）

預$4000 左右 Budget

唔知各位師父點睇以下三部機 ：

Sony Rx 100 3/4
Cannon G7X Mark II
Fujifilm x70

計落粗用g7x mark ii 抵買d... $3590 再加小小淘粒副廠電/相機袋

有興趣玩上去 再轉中階無反